IT嘢陳雲，你識條春咩

陳雲指克林頓時期美國推出macbook
(克林頓任期 1993年1月20日－2001年1月20日)
(Macbook 發布日期係2006年1月11日)

坐時光機 ?

病院KOL

係咪想講imac

我發覺佢有一日唔鳩up反而先係新聞

留名睇支持者話人真心膠

青山議員

老師一招引蛇出洞引到你班柒頭
老師真係高招

返青山啦死癲佬

叫咗雞未

柒咗就叫引蛇出洞，大包圍估中咗就叫老師好嘢

睇錯馬雲

陳雲又中！